[721] 有冇勇武手足而家先到港島

保留體力 全副gear d狗一亂黎就打佢老母

直去中聯辦

唔好金鐘